an機有咩選擇

用開htc u11+，但htc睇佢個死樣都唔會有咩新搞作。
想轉，巴打們有無咩an機介紹

Huawei mate 30

nokia 7.1

Pixel

pixel 3a xl

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

是但買平機當消耗品其實幾好如果唔打機

係香港買水貨？定係外國集運

華為，小米，OPPO，OnePlus

我自己係香港水貨

誠推三叔a91 (可惜未出）

見水貨最平3000，好似幾抵屌

等pixel 4

ching幾錢入手？

3500左右

Nokia會lag?

上次去某澤玩機
全場只有nokia卡係相機之後冇反應
我就唔搏了

Nokia 唔係掛名富士康咩??

pixel3 amazon而家都係約3700

S10

pixel 4

Oneplus 無得輸

samsung 熱，你不如講爆炸啦

咁S10e堅係熱嘛
利申2個friend用緊，2個都話熱

why

三星係熱，但佢熱都問題唔大
BTW會唔會係材料導熱問題，摸落熱啲

暗示揀VIVO

三星 自帶360 冇撚得輸

moto lenovo

邊度？

我都係上pricehk睇
更正，最平3200起

我amazon

note 8

平d？跟住再集運？thx

啱啱睇多次條link話out of stock, sor幫唔到你

sony有咩虧? 願聞其詳 thx

人人8GB Ram，佢6GB
人人核電，佢細電
人人128GB Rom，佢今年先128GB

中階仲要用緊S630 & S636
完全係大落後.....

都有可能
不過唔爆就OK

note9 無熱過

想當年LG G4同V10都出現底板問題攪到滿城風雨, 唔知依家LG仲有無類似情況

Redmi note 8 pro

An 機唔好大陸牌子，韓國機唔爭氣，除咗Sony, Asus, Pixel

仲九咩選擇

仲有

樓主強姦咗你老母

Android冇埋HTC 得返Samsung Sony pixel 揀
利申u11+

rog phone 2

HTC 11+ 到依加都仲用得好順

罪大xperia 5

孤兒仔到由發售到佢兩歲先有android9

得水唔知計唔計

same
用咗成年有多重係輕鬆撐全日，打下機都重得

rog phone 2騰訊有份參與

正路就samsung, 有錢嘅可以試下pixel

samsung
指紋鎖等於無鎖

U11用戶表示開始laglag地，htc無新搞作就考慮轉會

11 eyes lag到仆街

用左兩年未lag過
你都幾唔好彩

我u11轉左OnePlus 7pro, 所有野都好正又有Android 10, 不過相比之下難單手用d

講咁多都係想叫人用唉瘋姐

pixel 4 唔值依個價，用lg oled,電又細，唔用m額抵讚，但鏡頭位設計唔見得好靚，抄都抄好d，想要影音揀番三叔同sony，唔鐘意咪揀番pixel 3

一堆電子垃圾

竟然係咁

7 plus 一出用到而家

8。2幾時出？

pixel 4 face unlock 係 Android 機海入面最勁
除咗紅外線鏡頭，重有個radar
追spec，追性價比的話，唔洗考慮Android，一定唔夠iPhone黎

你明唔明咩叫性價比，咁既spec堆砌上既價錢唔倫到iPhone

蘋果CPU屌打Android粒CPU好多年
高通最新粒CPU剛剛好追到兩年前iPhone粒CPU

所以兩年前嘅iPhone 8依然可以同Android flagship鬥，而iPhone 8今時今日係賣$3899起

睇咁多個comment，最後個感想係有錢應該會出pixel 3a xl，同埋都會繼續等htc出佳作